點解一齊幾個月男人就開始hea

之前唔係睇住我offline先肯訓咩
做咩而家成日傾傾下就訓著左

你有冇見過保特衝線後仲 keep 住全力跑？

屌咗

你幾有道理 但真係個個都係咁架咩

收嗲啦死肥婆

屌左咪嚴

做乜9

唔關事 屌完都好好

溝到仲咁落力做乜 有錢分？

你買咗部新手機會愛錫一排，用慣咗咪又係普通一部手機

但見到面又好熱情

咁點keep

唔俾佢屌

會唔會覺得我好小氣

俾我屌

你好悶囉？
眼到你都想訓

悶左淡左 ≠ 唔愛
唔通日日都要熱戀期咁追你咩

屌一樣嘅

唔知係咪因為而排都唔方便出街
小見左 成日驚佢唔愛我

有時佢幾個鐘冇覆我
lunch就打比我驚我亂諗
雖然我明白 亦冇怪佢
但有時自己會唔開心

我好愛佢

哦

點解咁似我 我上個禮拜左右散左
我當時都覺得同女朋友嘅感情好似淡左
因為太耐冇見面而疏落（我覺得）
跟住我又好似你咁諗 佢會唔會唔愛我啦
成日諗住搵佢傾計維持下感情
我就好似單打獨鬥咁 成日做埋啲濕鳩嘢
約佢出街又話驚 可能佢都覺得我煩膠啦
最後散左 後尾我自己諗左陣啦
其實既然對方唔想付出 自己與其單打獨鬥
不如自己一個做下其他嘢 搵下朋友玩
等到疫症冇左 大家再慢慢維繫返可能更好
或者你離開一陣 佢會搵返你呢
對對方好唔是理所當然的 要睇對方肯唔肯付出
利申：拍拖經驗唔多

其實情人節先散過一次 當時覺得好似唔夾
係個日大家先講晒所有感覺出黎
我好坦白問佢係咪淡左 佢話係有小小
Btw 之後一齊翻 佢都好錫我
其實我地尋日先見完 星期五都會見面
佢每次放假都係陪我 或者佢都係係屋企
我都知自己on9 成日亂諗野

一齊返咪好囉 起碼佢都仲有個心係度
唔好諗咁多啦 過來人話你知
如果佢係愛你嘅 就算唔見都唔會咁易散啦
淡左唔代表唔愛 睇你肯唔肯堅持
不過有時拍拖要平衡啲 得你一個橫衝直撞
最尾傷心嘅係自己

佢成日話唔開心唔好自己諗 要同佢講
但我驚佢會覺得我好煩

每晚keep住FaceTime傾下可能好啲

應該係少咗見面嘅關係啦
有個鍾意嘅女仔太耐冇見而家覆得又hea又慢

唔係咁多人鍾意打機玩二週目三週目

以為自己開po

利申: long d 上一次見差唔多一個月

我一齊左一日已經hea條女la

唔係
利申:我自己就係唔係果個人

咁又係呀，如果咁樣同自己另外一半成世日日都熱戀期，咁人生都真係好攰

其實係心態轉變
由追求者轉變成男朋友呢個身份
甚至將來由男朋友轉變成老公呢個身份
雙方都會或多或少有改變
如果轉變咗身份
繼續用舊身份去看待關係
好易有期望嘅落差

作為過來人
希望絲打明白呢個道理
搵到相愛嘅人一啲都唔易
如果真係唔開心
嘗試理解同接納之外
可以用軟性嘅方法提醒男朋友

就係因為你越捉得佢太緊，佢先至覺得好大壓力，咁先至會分手有時候適當地比對方有充足嘅空間啦～～

人地男人要返工做嘢
似你地啲閪女人咁咩
生產力低
返工同其他閪女人講人是非
傾濕鳩韓星韓劇
再唔係就入廁所傾點樣殺啲男人

咁可以視像對話㗎～～而且少見面又唔等於對方唔再愛你，又或者大家已經過咗熱戀期啦，所以先至冇熱戀期咁親密，所以你而家呢個時間盡量唔好有所猜忌啦，因為一段戀愛如果冇信任嘅情況底下，佢好難前進落去～～所以你記住啦～～～

不過我都覺得你男朋友應該有責任比多啲安全感你囉～～我係覺得你嘅男朋友冇比足夠嘅安全感你，所以樓主你先至有呢個諗法

所以樓主佢要識得諗呀，咁當佢男朋友做緊嘢嘅時候，真係好難覆到機所以好彩我女朋友就非常之明白我嘅心意，好識諗～～～

屌厭咗你就正常㗎啦

女人都係啦
唔關性別事

咁你條女有冇講啲咩

咁而家關係如何

可能係 有啲落差
因為開頭佢都成日text 我 好sweet 咁

我冇唔信佢啊 就算我係佢隔離佢用wts 都係覆緊公司野，只係我自己多野諗 所以我冇講過我有而個諗法 唔想佢覺得我好煩 本來我就好痴身，我之前就等佢覆我 唔會係咁text 佢，佢話我唔應該咁 可以照text 佢，佢有時間就會覆我 但我唔敢

怪我自己多野諗

咁似嘅我地

同你講...係

唔好諗住人地會為你改太多生活習慣，佢都有自己既生活空間

我都明白嘅

咁睇嚟我果件都係，唉，我驚淡左返唔到轉頭

由情侶變成家人

拍左半年都無喎

圍爐

我之前都係
但嘈完後覺得自己chur親佢
依加好後悔

CLS幾個月
你果個絕世好男友黎

講真睇哂就覺得樓主男朋友已經好努力做 唔存在俾唔夠安全感既問題
樓主真心要搵多啲野俾自己做 同埋諗下點解自己咁無安全感
你成日話驚佢淡點點點 反而你驚太多野 做出黎既野先最易影響你地關係
得不償失啊

大家咁話啦

其實唔係未一樣咁慘
你寧願你咁可以磨合下
好過一邊瘋狂付出呀

我覺得自己好似越黎越愛佢
然後就成日想見到佢 成個痴女咁

我都知佢已經好好 所以我從來都唔會對佢發脾氣
我只係夠膽想上黎求安慰

我會控制下自己情緒 唔好咁痴線
希望佢唔好討厭我

未試過
我覺得我接受唔到long d

拍拖最開心永遠都係溝果陣
溝到就會由高峰下降
好正常

點解一齊幾個月女人就開始hea

咁溝到點解唔好好愛錫

你揀錯女人

你控制下自己啦

錫返錫
都要有D私人空間既

你考完試仲會唔會温書？

討厭又未必
可能會覺得你煩囉
雖則好多仔都覺得女煩
但係你搵下其他興趣啦
一個獨立唔到嘅人係唔適合拍拖㗎

有啲人見面係多野講啲架啦, 好撚出奇咩,我保證未拍拖之前, 啲手機對話一定係你做主動先

咁你都揀錯男人 你都知答案啦

No..... 佢係主動先 我一直都被動

識主動打俾你好好啦喎

老師帶...俾阿SIR溝

考完試你仲會唔會繼續溫書？ 男人就係咁

樓豬同nxxx一齊返？

咁最後點分手？

Yes

冇

老實講,我都有呢個諗法,與其text埋啲無聊嘢,不如見多幾次好過

比ex寵壞 大家互相痴身 但如果對方有野做 又會好識做比空間大家